鯨大連英聯邦大學協會會員資格都無埋

是咁的，英聯邦大學協會會員名冊入面本來有港大中大同埋鯨大，但最近會員名冊無左鯨大個名，剩得港大同中大

之前問過鯨大果邊，校方確認左鯨大而家已經唔再係英聯邦大學協會成員，但唔肯講除名原因。

台灣政府已經唔承認鯨大學歷，如今連英聯邦大學協會既資格都無左，讀鯨大既朋友想進修既話，可能要考慮留係大灣區。

其實OU易入難出，學生質素分分鐘好過八大好多

push

又係呢D ON9理論
易入係咩人都收
所以能力唔達標既人自然多
結果咪畢業囉

OU易入難出 畢業生既質素分分鐘好過三大

都大

即係讀完去英國都冇人認?

如果醫學院喺人都入得，你估畢業率會得返0
0.00幾%？ 你嘅智商睇怕最多都只係夠入鯨大

如果醫學院係人都入得，你估畢業率會得返0.00幾%？ 你嘅智商睇怕最多都只係夠入鯨大

抵你讀開大

無撚嘢呀，肯比錢夠分就出到，易過中出

當中大/港大以外院校一樣

幾多年前

無知一問,咁會點?

知唔知點解易入難出啊，因為啊豬啊狗都入到去，啲知識吸收唔到咪難囉

同科計入到8大會入鯨大？

用下腦

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

至少ACU會員之間既學歷會互認先，唔駛由佢地本身國家既政府做學歷審核

OU同系既syllabus淺過其他大學一截

易入係因為垃圾都收, 難出係因為d垃圾根本唔係讀書材料

所以台灣晨早唔承認ou學歷

改左做都大咋？姐係得港大，中大先受英國承認？